其實一個普通打工仔 通常一生可以搵到幾錢

搵幾多同儲幾多唔同

一年中位數應該30-40萬

睇你幾長命

普通市民仔咁計

around 1億港紙，已經算係中下

完全封鎖

( Show Blocked User - Ching識波 )完全封鎖

講搵唔理佢儲唔儲